{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Danton/GM0023090893286/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Fleece Collarless Coat - Light Grey"
    },
    "text": "DANTONブランドのメーカーであるDANTONで作ったFW23 / QW3X39DA12モデルはVネックデザインですっきりとした感じのコートです。 このコートはフリース素材で製作され、柔らかい肌触りと優れた保温性を提供します。 フロントにはスナップボタンが付いていて着脱が便利で、丈がヒップを完全に覆っていて暖かく体型をカバーしてくれます。 また、様々なボトムスとよく似合うアイテムです。 このコートは表地がポリエステル75%、レーヨン25%になっていて、配色はポリエステル100%の素材で作られています。 洗濯方法はこの製品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、裏地を布で覆い、低温（80~120℃）でアイロンをかけてください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X39DA12モデルはVネックデザインです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このコートはフリース素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このコートは柔らかい肌触りと優れた保温性を提供します。"
        },
        {
            "question": "このコートの着脱は簡単ですか？",
            "answer": "はい、このコートはフロントにスナップボタンが付いていて着脱が便利です。"
        },
        {
            "question": "このコートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このコートの丈はヒップを完全に覆っています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどんなボトムスと合わせやすいですか？",
            "answer": "このコートは様々なボトムスとよく似合います。"
        },
        {
            "question": "このコートの素材は何ですか？",
            "answer": "このコートの表地はポリエステル75%、レーヨン25%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法は？",
            "answer": "このコートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしなければなりません。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このコートのアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "裏地を布で覆い、低温（80~120℃）でアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このコートの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 374
    }
}